叫自己做香港人就是港獨

中國人出境旅遊就是分裂國家

用外國貨即係勾結外國勢力